# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-17 13:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-18 16:04+0000\n"
"Last-Translator: Rin Hsu <rinnyanneko@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://sts.simkol.pl:18443/projects/"
"simrail/PaperTimetable/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.2\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: src/simrail_train_scanner/api/requests_responses.py:34
msgid "Ready to display."
msgstr "處理完成。"

#: src/simrail_train_scanner/api/requests_responses.py:36
msgid "Your request is now being process. Won't be long."
msgstr "正在處理您的請求。 不會太久的。"

#: src/simrail_train_scanner/api/requests_responses.py:38
msgid "Your request has been scheduled for processing. Bear with us!"
msgstr "您的請求正在佇列中。 請耐心等候！"

#: src/simrail_train_scanner/api/requests_responses.py:39
msgid "Your request is in an unknown state. Try again."
msgstr "您的請求狀態未知。 請重試。"

#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:59
msgid "Unsettled ballast"
msgstr "地面不穩定"

#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:70
#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:91
#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:122
msgid "Poor condition of the viaduct"
msgstr "高架橋狀況不良"

#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:81
msgid "No staff at level crossing"
msgstr "無人職守平交道"

#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:102
#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:132
#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:143
msgid "Poor condition of the switch"
msgstr "轉轍器狀況不良"

#: src/simrail_train_scanner/database/operational_warnings.py:112
msgid "Poor condition of the track"
msgstr "軌道狀況不良"

#: src/simrail_train_scanner/templates/base.html:27
msgid "Logged in as"
msgstr "登入名稱"

#: src/simrail_train_scanner/templates/choose_train.html:7
msgid "Choose train to generate Documents for"
msgstr "選擇車次來產生對應文件"

#: src/simrail_train_scanner/templates/choose_train.html:15
msgid "Enter train number"
msgstr "輸入車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/continuous_timetable.html:4
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:6
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:6
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:6
msgid "Route"
msgstr "路線"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:3
msgid "Printable Timetables for Simrail simulator and more"
msgstr "用於SimRail模擬器的可印刷時刻表和其它文件"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:10
msgid "New!"
msgstr "New!"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:11
msgid "Timetables and Warnings"
msgstr "時刻表和運輸指令"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:12
msgid ""
"Access timetables and warnings for all Simrail trains. Available in "
"printer-friendly, e-ink friendly and mobile friendly formats."
msgstr "取得SimRail火車的時間表和警示資訊。 "
"有分別對印刷、電子書顯示、行動裝置顯示友善的版本。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:13
msgid "Get documents"
msgstr "取得檔案"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:18
msgid "Trains to drive"
msgstr "車次列表"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:19
msgid "Pick a train to drive across all servers."
msgstr "查看伺服器上正在運行的所有列車。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/home.html:20
msgid "Drive a train"
msgstr "查看車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/login.html:3
#: src/simrail_train_scanner/templates/login.html:10
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: src/simrail_train_scanner/templates/login.html:12
msgid "You must be logged in to view this section of the website."
msgstr "您必須登入本站來查看本頁面。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/r307_printable.html:6
msgid "\"O\" written order"
msgstr "運輸指令\"O\""

#: src/simrail_train_scanner/templates/r307_printable.html:7
msgid "for train No."
msgstr "車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:6
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:20
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:21
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:22
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:20
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:21
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:22
msgid "Loco"
msgstr "機車"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:7
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:25
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:25
msgid "Load"
msgstr "載重"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:8
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:26
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:26
msgid "Tr.len."
msgstr "長度"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:9
msgid "Vmax"
msgstr "限速"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:15
#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:17
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:17
msgid "Station"
msgstr "車站"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:16
msgid "Stop"
msgstr "停車"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:17
msgid "Arr"
msgstr "抵達"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element.html:18
msgid "Dep"
msgstr "出發"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:13
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:13
msgid "Line number"
msgstr "路線編號"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:14
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:14
msgid "Km"
msgstr "Km"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:15
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:15
msgid "V<sub>P</sub>"
msgstr "V<sub>客</sub>"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:16
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:16
msgid "V<sub>L</sub>"
msgstr "V<sub>貨</sub>"

#: src/simrail_train_scanner/templates/simple_timetable_element_v2.html:18
#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_element.html:18
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:19
msgid "Rail Traffic Management Center"
msgstr "鐵路交通管制中心"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:20
msgid "in Katowice"
msgstr "卡托維茲"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:25
#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:43
#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:86
msgid "Timetable"
msgstr "時刻表"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:26
msgid "for train number"
msgstr "車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:27
msgid "generated by"
msgstr "創建於"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:30
msgid "on the"
msgstr "日期"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:31
msgid "at"
msgstr "時間"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:37
msgid "Driver!"
msgstr "駕駛請注意!"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:38
msgid "Use your radio for essential communications only."
msgstr "非必要不使用無線電。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:39
msgid "Do not abuse."
msgstr "請勿濫用無線電。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:40
msgid "Respect speed limits when driving."
msgstr "請遵照速限行駛。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/timetable_printable.html:41
msgid "They are there for a reason."
msgstr "有限速必有其因。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:3
#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:9
#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents_not_found.html:3
msgid "Documents for train number"
msgstr "車次文件"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:12
msgid "Train found in the Simrail Express database."
msgstr "在Simrail Express的資料庫找到了此車次。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:13
msgid "This is a"
msgstr "這是一個"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:13
msgid "train from"
msgstr "始發站"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:15
msgid "to"
msgstr "終點站"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:20
msgid "Some documents might be missing after the latest SimRail release."
msgstr ""

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:21
msgid "It shouldn't take too long to add them."
msgstr ""

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:31
msgid "Download all Train Documents as a single file"
msgstr "下載包含所有文件的單一文件"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:34
msgid "(or download them separately below, if you wish so)"
msgstr "（您也可以在下面分別下載單獨的檔案）"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:44
msgid ""
"Contains information about stations, times and line speeds as well as the"
" scheduled formation."
msgstr "以固定格式寫明的關於車站、運轉時刻、線路限速等資訊。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:45
msgid "Continuous timetable"
msgstr "連續版時刻表"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:48
msgid ""
"\n"
"            Choose the Continuous timetable if you want to display it on "
"your monitor or mobile device.\n"
"            No pagination.\n"
"            "
msgstr ""
"如果您希望在顯示器或行動裝置上顯示，請使用連續版時刻表。\n"
"不會分頁顯示。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:53
msgid "PDF timetable"
msgstr "PDF時刻表"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:56
msgid ""
"\n"
"            Choose the PDF timetable if you want to print it out or "
"display on an e-Ink device.\n"
"            "
msgstr "如果您希望列印出來，或在電子書上顯示，請使用PDF版時刻表。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:67
msgid "Warnings"
msgstr "運輸指令"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:69
msgid ""
"The Written Order O also known as R307 contains information about "
"temporary speed restrictions."
msgstr "運輸指令\"O\"也被稱為R307，包含了關於臨時限速的資料。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:70
msgid "PDF R307"
msgstr "PDF R307"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents.html:73
msgid ""
"\n"
"            This feature is currently available in beta. There might be "
"missing restrictions and other inaccuracies.\n"
"            "
msgstr "此功能處於Beta階段。 可能存在遺漏和不準確之處。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents_not_found.html:9
msgid "No such train"
msgstr "這班車不存在"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents_not_found.html:17
msgid "Train with such a number does not exist in the Simrail Express database."
msgstr "無法在Simrail Express資料庫中找到該車次。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/train_documents_not_found.html:18
msgid "Try again?"
msgstr "再試一次？"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:3
#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:9
msgid "Trains available for driving"
msgstr "可供駕駛的車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:14
msgid "Just a moment! We are fetching the freshest data just for you..."
msgstr "請稍候！ 我們正在為您載入最新的數據..."

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:29
#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:40
#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:51
msgid "Any"
msgstr "全部"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:31
msgid "Passenger"
msgstr "客運"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:33
msgid "Freight"
msgstr "貨運"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:42
msgid "Classic"
msgstr "經典車"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:44
msgid "Modern"
msgstr "現代車"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:53
msgid "Stationary"
msgstr "靜止"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:55
msgid "In Motion"
msgstr "移動"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:87
msgid "Download Train Documents"
msgstr "下載車次文件"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:159
msgid "Coming soon"
msgstr "即將到來"

#: src/simrail_train_scanner/templates/trains.html:164
msgid "Fetching latest information. It might take up to 1 minute."
msgstr "正在處理最新資料。 可能需要最長1分鐘。"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_footer.html:5
msgid "Order issued at:"
msgstr "指令發布於:"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_footer.html:7
msgid "station:"
msgstr "車站:"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_footer.html:14
msgid "issuer's signature"
msgstr "發布人簽名"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_footer.html:22
msgid "Written Order"
msgstr "運輸指令"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_footer.html:22
#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:3
msgid "for train no."
msgstr "車次"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:1
msgid "Written Order \"O\" No."
msgstr "運輸指令\"O\"編號"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:4
msgid "on"
msgstr "於"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:5
msgid "for the section of"
msgstr "的運行區間"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:8
msgid "from station:"
msgstr "始發站:"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:12
msgid "to station:"
msgstr "終點站:"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:17
msgid "via:"
msgstr "經由:"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:27
msgid "slow down and exercise extra caution (Vmax km/h)"
msgstr "減速並注意前方(注意限速)"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:28
msgid "exercise extra caution (e.c.)"
msgstr "注意前方"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:33
msgid "#"
msgstr "#"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:34
msgid "Line"
msgstr "路線編號"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:37
msgid "At post (section)"
msgstr "車站(區間)"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:38
msgid "Due to"
msgstr "原因"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:41
msgid "Track No."
msgstr "股道號"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:44
msgid "From m.p."
msgstr "起始里程"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:45
msgid "From hour"
msgstr "起始時間"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:48
msgid "Till m.p."
msgstr "結束里程"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_header.html:49
msgid "Till hour"
msgstr "結束時間"

#: src/simrail_train_scanner/templates/rows/r307_no_warnings.html:3
msgid "No warnings"
msgstr "無警告"

msgid "Timetables for SimRail."
msgstr "SimRail時刻表"

msgid "Listing of available trains."
msgstr "可駕駛車次列表"

msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有"

msgid "Not affiliated with SimRail S.A."
msgstr "本站不隸屬於SimRail S.A.。"

msgid "Train Formation Card"
msgstr "車輛資訊卡"

msgid "Rail vehicle receipt confirmation"
msgstr "車輛簽收確認單"

msgid "Train number"
msgstr "車次"

msgid "From station"
msgstr "始發站"

msgid "To station"
msgstr "終點站"

msgid "Country of Registration"
msgstr "註冊國"

msgid "Rail Vehicle Owner"
msgstr "車輛歸屬"

msgid "Type (class)"
msgstr "種別"

msgid "Vehicle Owner's Number"
msgstr "擁有者編號"

msgid "Vehicle Length"
msgstr "車輛長度"

msgid "Load Weight"
msgstr "載重"

msgid "Own Weight"
msgstr "自重"

msgid "inspected by"
msgstr "檢驗人"

msgid "Hauling"
msgstr "拖車輛數"

msgid "Net"
msgstr "淨重"

msgid "List of vehicles in train formation"
msgstr "列車編組"

msgid "Gross"
msgstr "毛重"

msgid "Vehicle"
msgstr "機車"

msgid "Weight"
msgstr "重量"

msgid "Length"
msgstr "長度"

msgid "Br.sett."
msgstr "煞車反映"

msgid "Route:"
msgstr "運行路線："

msgid "Traction vehicles:"
msgstr "機車："

msgid "Hauled stock:"
msgstr "拖車："

msgid "Train length:"
msgstr "列車長度："

msgid "Train weight:"
msgstr "牽引重量："

msgid "Other documents"
msgstr "其它文件"

msgid ""
"The Train Formation Card contains detailed information about the consist of "
"your train, including vehicle types, numbers, lenghts and weights."
msgstr "車輛資訊卡包含車輛的基本訊息，包括機車種類、車次、車輛長度和牽引重量。"

msgid "PDF R7"
msgstr "PDF R7"
